午餐 豬排飯

脆邊燶邊係精華
肉有咬囗,我鍾意

睇落唔錯

科記？

香口

係

好似好撚正

啖啖肉

的確係最好嘅豬排之一，响上環做野嘅時候成日都會早食飯幫襯，因為實在太多人

係,要排隊
不過今日一點幾去,竟然唔洗排

鍾意佢唔重鬆肉粉
同埋個豉油

貴，食唔飽

我一定叫佢多飯
佢豬排夠多,只係飯太少

應該好食 但係菜都冇條

幾錢

好貴

連咖啡54

bbg

抵食

又唔算嘅
上環黎講正常價囉